車仔炒干地？

連登無人講嘅

而家講

我都諗緊點解無人講

又多個上位

淨係得車迷個Post有人講
竟然無人開Post咩事

冇歐聯踢既小球會有咩好討論

又有新daddy

希丁克又準備出來

Maurizio Sarr the new daddy

最慘係迪馬堤奧

英超中遊球會冇咩討論價值

干嗲吔